#
 
ระดม
ทุน
รอบ
ใหม่
มูลค่า
หมื่น
ล้าน
บาท
Snapchat
 
Series
 
F
 
#
แอ
พแชท
ยอด
นิยม
วัยรุ่น
สหรัฐอเมริกา
ระดม
ทุน
รอบ
ใหม่
นับ
"
Series
เงิน
นักลงทุน
พันล้าน
ดอลลาร์
(
6.4
หมื่น
ล้าน
บาท
)
เว็บไซต์
ประเมิน
มูลค่า
บริษัท
(
valuation
)
น่าจะ
หมื่น
ล้าน
ดอลลาร์
ประมาณ
แสน
ล้าน
บาท
ธุรกิจ
จ
ริงๆ
เอกสาร
ภายใน
ระบุ
รายได้
ปี
ล้าน
ดอลลาร์
เท่านั้น
อย่างไรก็ตาม
สนใจ
เรื่อง
หา
รายได้
แยก
รายได้
ไตรมาส
ตัวเลข
เติบ
ต่อเนื่อง
คาดการณ์
คาด
ปี
ทำ
รายได้
ล้าน
ดอลลาร์
เอกสาร
ระบุ
ผู้ใช้
งาน
ล้าน
คน
เดือน
(
ธันวาคม
ผู้ใช้
สหรัฐ
,
ยุโรป
เหลือ
ทวีป
อื่นๆ
ที่มา
Snapchat
 
F
"
 
TechCrunch
 
Snapchat
 
TechCrunch
 
Snapchat
 
Snapchat
 
Snapchat
 
Snapchat
 
TechCrunch
 

